極污染之國度 Nepal 2020

見唔見到ancient one

Ancient one 師父

巴打d相好靚
想問下d色係點執出黎/影出黎

影完俾咗幾錢

手勢做左 300+300~~~

用Lightroom 宜已

無出去Kathmandu外行行咩？

有，去左dhampus sarangkot 行左幾日山，但可能都叫做大城市，我唔覺得好過Kathmandu 好多，污糟程度同印度真係不相伯仲，空氣質素比印度仲要差

係咪所有有人樣既都要收錢?

除左鬼五馬六果兩個，其他都係路人甲乙丙丁

輯相影得好正

Thanks

影得好靚 巴打用咩機影？

A7R3

最後個BB可愛

安唔安全?

係好靚，忍唔住要影

安全

尼泊爾未算好污染，
印度尐舊區仲勁，
尐空氣聞到都想走人，
以前去壺口路經臨汾住過一晚，
第二日一梳頭把梳都變黑色

我2013年去印度無今次去加德滿都空氣污染甘恐怖

我都有興趣去，但係咪成日地震

想問下巴打留左幾多日？一日大概影到幾多張心水相？

驚污糟多過驚地震

我去左八日，我鐘意街拍，相主要係加德滿都影，影左七十九張我滿意的

師兄啲相好正

係加德滿都條街留三個字成個鼻都係鼻屎
一撩出黎係黑色

多謝多謝，獻醜

自己都算去唔小呢啲比較落後嘅地方，但Nepal 真係當中嘅表表者

有幾污染？

絕對認同
去過緬甸越南柬埔寨都唔會咁
係尼泊爾完全唔敢除面罩
不過其實係得加德滿都係咁，其他城市都唔會

只要你拎起部電話面向天，廿秒內，部電話面鋪滿灰塵

原因係地理同人民環保意識問題，Nepal 位處於極內陸，仲要比喜馬拉雅山脈圍住，國家無垃圾處理，啲人就燒垃圾，又燒屍，又多高污染工業(水泥廠、磚廠),全部建築材料就地取材，挖山，挖河，人係好nice,但睇見污染得甘嚴重，真係好可惜

dhampus sarangkot 都差唔多

加德滿都反而感覺最差 係山上同山下係兩批人

影得好正

菲林，好正

相機影

Blur blur 地，微粒又粗粗把，幾似